[
    {
        "question": "HTML代表的是？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "Hyperlink Text Markup Language"},
            {"key": "B", "text": "Hyper Transfer Text Protocol"},
            {"key": "C", "text": "Hyper Text Markup Language"},
            {"key": "D", "text": "High Transfer Text Protocol"}
        ],
        "answer": "C"
    },
    {
        "question": "HTML中，哪個標籤用來定義頁面的主標題？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "<title>"},
            {"key": "B", "text": "<h1>"},
            {"key": "C", "text": "<heading>"},
            {"key": "D", "text": "<head>"}
        ],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "下列哪個元素用於創建一個無序列表？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "<ol>"},
            {"key": "B", "text": "<dl>"},
            {"key": "C", "text": "<ul>"},
            {"key": "D", "text": "<list>"}
        ],
        "answer": "C"
    },
    {
        "question": "哪個屬性用於在超連結中打開新的瀏覽器窗口？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "target"},
            {"key": "B", "text": "new"},
            {"key": "C", "text": "window"},
            {"key": "D", "text": "open"}
        ],
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "在HTML中，哪個元素用於插入圖片？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "<img>"},
            {"key": "B", "text": "<picture>"},
            {"key": "C", "text": "<image>"},
            {"key": "D", "text": "<figure>"}
        ],
        "answer": "A"
    },
    {
        "question": "下列哪個標籤用於定義表格中的一行？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "<td>"},
            {"key": "B", "text": "<tr>"},
            {"key": "C", "text": "<table-row>"},
            {"key": "D", "text": "<th>"}
        ],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "哪個HTML屬性用於定義超連結的URL？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "url"},
            {"key": "B", "text": "src"},
            {"key": "C", "text": "link"},
            {"key": "D", "text": "href"}
        ],
        "answer": "D"
    },
    {
        "question": "HTML中，哪個元素用於定義段落？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "<para>"},
            {"key": "B", "text": "<p>"},
            {"key": "C", "text": "<pg>"},
            {"key": "D", "text": "<paragraph>"}
        ],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "哪個HTML標籤用於定義輸入字段，使用戶可以輸入文本？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "<textinput>"},
            {"key": "B", "text": "<input>"},
            {"key": "C", "text": "<textbox>"},
            {"key": "D", "text": "<textfield>"}
        ],
        "answer": "B"
    },
    {
        "question": "哪個屬性用於在圖像上添加替代文本，提供圖像的描述？",
        "options": [
            {"key": "A", "text": "alt"},
            {"key": "B", "text": "description"},
            {"key": "C", "text": "caption"},
            {"key": "D", "text": "title"}
        ],
        "answer": "A"
    }
]
